我焦土打算考警察 做真汪汪

首先為錢 我窮我低賤
Cap住水先 有錢洗得鬼推磨
第時可以拯救下一眾義士 害下其他打人警察篤灰
而且可以挑下班廢老民主派機
但好似唔請高過毅進 中六同等資歷
有馬會戶口 仲會扣分
督察就多請外國讀完書大學生

有咩方法令到自己睇落白痴仔 薯仔乜 好似ai樣 一見即請
想成為有獨立思考 Robotcop

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用